{"id":625,"date":"2024-05-03T15:38:24","date_gmt":"2024-05-03T13:38:24","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=625"},"modified":"2024-05-03T15:38:24","modified_gmt":"2024-05-03T13:38:24","slug":"reklamacie","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/reklamacie\/","title":{"rendered":"Reklam\u00e1cie"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns alignfull is-not-stacked-on-mobile is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:0px;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:var(--wp--preset--spacing--70);padding-right:0;padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--70);padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:10%\">\n<div class=\"vertical-line-right\" style=\"height:130px\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-container-core-column-is-layout-2 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:80%\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Reklam\u00e1cie<\/h2>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Po dodan\u00ed n\u00e1bytku z\u00e1kazn\u00edkovi ho vyzveme aby si produkt skontroloval. V\u00a0pr\u00edpade akejko\u013evek poruchy, alebo znehodnotenia povrchovej \u00fapravy sp\u00f4soben\u00fa \u010di u\u017e prepravou alebo samotn\u00fdm u\u017e\u00edvan\u00edm, V\u00e1m produkt oprav\u00edme \u010do v\u00a0najkrat\u0161om \u010dase. Vyr\u00e1bame n\u00e1bytok z\u00a0\u010dist\u00e9ho dreva, \u010do si vy\u017eaduje \u0161etrnej\u0161ie zaobch\u00e1dzanie.\u00a0\u00a0<\/h5>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--80);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--80)\">\n<br><br><br><br><br><br>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Reklam\u00e1cie Po dodan\u00ed n\u00e1bytku z\u00e1kazn\u00edkovi ho vyzveme aby si produkt skontroloval. V\u00a0pr\u00edpade akejko\u013evek poruchy, alebo znehodnotenia povrchovej \u00fapravy sp\u00f4soben\u00fa \u010di u\u017e prepravou alebo samotn\u00fdm u\u017e\u00edvan\u00edm, V\u00e1m produkt oprav\u00edme \u010do v\u00a0najkrat\u0161om \u010dase. Vyr\u00e1bame n\u00e1bytok z\u00a0\u010dist\u00e9ho dreva, \u010do si vy\u017eaduje \u0161etrnej\u0161ie zaobch\u00e1dzanie.\u00a0\u00a0<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/625"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=625"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/625\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":626,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/625\/revisions\/626"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=625"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}