{"id":619,"date":"2024-05-03T15:34:01","date_gmt":"2024-05-03T13:34:01","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=619"},"modified":"2024-05-03T15:36:20","modified_gmt":"2024-05-03T13:36:20","slug":"ceny-vyrobkov","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/ceny-vyrobkov\/","title":{"rendered":"Ceny v\u00fdrobkov"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns alignfull is-not-stacked-on-mobile is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:0px;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:var(--wp--preset--spacing--70);padding-right:0;padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--70);padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:10%\">\n<div class=\"vertical-line-right\" style=\"height:130px\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-container-core-column-is-layout-2 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:80%\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Ceny v\u00fdrobkov<\/h2>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Na\u0161a firma sa sna\u017e\u00ed vyr\u00e1ba\u0165 n\u00e1bytok presne pod\u013ea predst\u00e1v z\u00e1kazn\u00edka. Z\u00a0toho vypl\u00fdva aj n\u00e1ro\u010dnej\u0161ia cenotvorba pre jednotliv\u00e9 produkty. Na samotn\u00fa cenu m\u00e1 vplyv ve\u013ea faktorov. Jedn\u00fdm z\u00a0nich je v\u00fdber samotnej dreviny. Medzi tie drah\u0161ie materi\u00e1ly mo\u017eno zaradi\u0165 dub, orech, brest. \u010eal\u0161\u00edm s\u00a0faktorov, ktor\u00fd m\u00e1 v\u00fdrazn\u00fd vplyv na cenu v\u00fdrobku je jeho kon\u0161truk\u010dn\u00e9 prevedenie. \u010c\u00edm zlo\u017eitej\u0161\u00ed tvar produktu, t\u00fdm je potrebn\u00e9ho viac \u010dasu na jeho v\u00fdrobu. Povrchov\u00e1 \u00faprava je tie\u017e v\u00fdrazn\u00fd faktor, ktor\u00fd ovplyv\u0148uje samotn\u00fa cenu v\u00fdrobku. Preto n\u00e1s nev\u00e1hajte kontaktova\u0165, a\u00a0po konzult\u00e1cii V\u00e1m vieme pod\u013ea Va\u0161ich po\u017eiadaviek stanovi\u0165 celkov\u00fa cenu v\u00fdrobku. \u00a03D n\u00e1vrhy a\u00a0samotn\u00fa vizualiz\u00e1ciu V\u00e1m vieme poskytn\u00fa\u0165 zdarma.<\/h5>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--80);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--80)\">\n<br><br><br><br><br><br>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ceny v\u00fdrobkov Na\u0161a firma sa sna\u017e\u00ed vyr\u00e1ba\u0165 n\u00e1bytok presne pod\u013ea predst\u00e1v z\u00e1kazn\u00edka. Z\u00a0toho vypl\u00fdva aj n\u00e1ro\u010dnej\u0161ia cenotvorba pre jednotliv\u00e9 produkty. Na samotn\u00fa cenu m\u00e1 vplyv ve\u013ea faktorov. Jedn\u00fdm z\u00a0nich je v\u00fdber samotnej dreviny. Medzi tie drah\u0161ie materi\u00e1ly mo\u017eno zaradi\u0165 dub, orech, brest. \u010eal\u0161\u00edm s\u00a0faktorov, ktor\u00fd m\u00e1 v\u00fdrazn\u00fd vplyv na cenu v\u00fdrobku je jeho kon\u0161truk\u010dn\u00e9 prevedenie. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/619"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=619"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/619\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":624,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/619\/revisions\/624"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=619"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}